fufu呢鑊又激到紮紮跳(4)連登起義 打擊電子雞人人有責

入黎到可以追返post

1
2
3

同場加映 假藥黨Ruby番外篇

追擊fufu 點解唔追擊 blackruby，佢犯法喎 當人水魚賣成1500既大陸假藥除時食死人

係blackruby_恥笑窮毒撚一事上可以反映佢哋幾可悲

呢排Ruby仔同晴兒好似串左好能多。。。

致咁多位連登巴打出心出力先會有呢個post出現 感謝你地

呢個post就係要屌醒班毒撚 咪撚再哂錢去課成百幾美金
買撚埋呢d垃圾相 你地做撚爛個市仲要比班電子雞係背後笑
搞撚到佢地以為自己好撚巴閉個閪鑲鑽石咁
以下係香港同其他國家比較 就知你地幾撚on99

首先有香港代表

FUFU 100美金

晴兒 ??$美金

Ruby ??$美金

蔥蔥 100美金 full set by#952埃及黃金聖甲蟲

暫時得咁多 再有會繼續放

韓國代表
姜仁卿 강인경 15美金

大馬代表

GatitaYan 44蚊美
片:
台灣代表

小丁 50 80 100美

[center
]臭雞語錄

狙擊

搞咁撚耐 班G都仲未知我地追擊啲咩 好心就睇下外國人賣緊咩撚野 你賣緊咩撚野 市場調查都唔好好做就學人出黎搵食

留名

我睇一睇頭post 心諗仆街喇今次

船長開始認真喇

樓主俾個tg黎我俾link你

全部入面最冇野睇係chung chung
Fufu 至少有底底

賣藥原來係衛生署跟，一人一信收電子雞皮！

由於有關事宜是屬於衛生署的職權範圍，你可直接向衛生署作出投訴。
衛生署的地址：香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈21樓，電話號碼 (852) 2961 8989 或 (852) 2961 8991，傳真 : (852) 2836 0071。電郵地址 enquiries@dh.gov.hk。

懷疑售賣未經註冊的藥劑製品
網店名Blackruby_shop
根據《藥劑業及毒藥條例》（香港法例第138章），售賣未經註冊的藥劑製品屬違法。任何違反上述規定 （包括在網上銷售這些藥劑製品） 的人士，一經定罪，可被罰款港幣10萬元及監禁兩年。

推撚到上熱門

男人都係垃圾

其他女拳電子雞討論精選：

Email 同 Miss Pun係時候消失 咪再消費女權同黃藍政見

［RTHK] 何式凝 Emilia 極品女權大集合 繼續向父權含忍

整D圖黎今晚打飛機用

蔥蔥 100美金 full set by#952埃及黃金聖甲蟲

船長啲排版正喎

仲有chung chung 個set
啲pose 都差唔多

而家去旺角可能見到ruby執緊野

冇jdaily

#946
靜海深流
先岩

其實唔係我po

咁都打得到
你生活係中東？

讀law既垃圾 連駁人都駁唔撚到 港台節目都衰撚左係主持度 仲想挑戰我地

兩日有4個post 繼續睇人仆街

重諗住1001左要開Post

佢幻想力太好

我買個假狗返黎自己玩唔好？

買斷都有心口仔望下

遮點本身有？

係a&f試身室影既

好爆內頁

睇完個人火爆

好難夾出黎架

當場斷正好危險

我係佢就用安心出含先好出行

你話呢 咁得閒佢p咩

有露既 精蟲都post佢出黎啦

路過影幾張 又賺幾百美

月供冇心口仔望

呢個就係n 姐
我見上個po 有人提起

試人地啲衫唔撚買
仲可以影相賺錢上樓

我係A&F就推出租衫影相服務算啦

讀X母 有無多d舊生 爆多d. ,我知佢係中學都無人鐘意

都p得幾多

都係男人姐

俾七舊幾水lin又無得睇 閪又無得睇
仲要得啲平時ig是但碌都睇到既相
你班課金友真係好撚野
繼續課啦 俾人睇下自己有幾on9幾好笑都好啊

今次真係成功撲滅電子雞風氣

我見佢ig story差唔多日日都好慘好慘
初初都好同情佢

仲有邊隻死臭雞夠膽攞啲相出嚟賣?
全部profiled!

佢講到咁好睇以為露左 點知

未 要佢地收皮 唔再賣相 出黎做雞先叫成功

慘條毛 港女黎咋

你無嘢呀嗎 慘

慘得過啲牙有咁多希他s

呢個真

場景: 屋企 zara試身室 a&f試身室

服裝: 黑絲黑絲黑絲 底褲

攝影: iphone/不知名龍友

真係擺左好多心機好有誠意

我可以每張p張pink lin俾佢 但係好撚煩

呢個post 要開到好似GME 咁長先得

淘個膠波
賣相上車
男人之光

村姑樣

以後道歉唔可以再露出胸部

屌你老母露出胸部仲有錢搵 ,

露出lin頭啦

今次我未講啲牙女神

好多無ac

好想知點解呢d相會咁多人買⋯
雖然每人價值觀唔同⋯但係唔係好合理。由期香港果d coder...

男人之恥

依個太7 睇左一張已經冇睇

呢啲有違道德嘅人，應該盡早加以抵制啦

但係今次我地係負責沽空壓價

以為買完可以屌西

真係好感動 終於有大型追擊行動

引厹同情

屌佢 真係剪丁算啦 映衰晒香港男性

屌為錢放棄做人嘅尊嚴

搵人mon 下佢地個買相人數有無少到

賣相都冇買果班咁on9

買相d錢 買對波 日日渣都無咁嬲

你唔講咪我講囉

仲有個個elleee

啲牙女神都係一張都冇流出
成班死窮撚

有冇已舉報既師兄打好template ?

灰就岩架啦 冇生意就下海做雞啦
賣埋哂啲淫相 斷你賣相米路好灰wo
快啲做雞啦

影背肌果幾張

依個乜水

今日唔見銀包 貼PAYME QR Code 補返十幾萬俾你

聽日唔見塊處女膜要落仔 貼婦產科醫生紙 大家又爭住俾錢 仲領養埋個罰仔都仲得

做唔見銀包師好撚過打工啦

n蛆真係好男人樣

好 add me

厚撚到

灰兒

咁就係上面個臭閪晴兒

警世...唔好再畀電子雞昆水....

火燒連環船

記住backup

佢地SH得幾耐呀 r/PortlandStreetBets

lm

晴兒唔算亂燒
都好串

受騙的那個 比騙徒更混帳

elleee都好正，不過冇嘢值得搞佢，好似係

其實加密嚟做咩

成班仇女毒撚 人地有身材賣相有咩問題

佢本身都冇咩野睇

rubbishptgf好似暗示過佢做過雞

原來香港咁易發達

瘦底大波唔串嘴

呢個人妖係墳場影意淫相，幾撚癲下
出街帶撚住個假波 為左錢可以去到幾撚盡?

呢個post好有正氣 推

晴兒可以轉賣av 去ptube

好一般喎 咁多傻仔俾錢

冇問題呀，呢家有朋友免費分享一下，又有乜問題先？

講真，做雞就做雞，我唔care
但做雞做到串77，自以為好撚醒，掌控網絡話語權，班毒撚同班雞都痴撚左線

人地扮女人真係好醒

仲要主打外國市場，睇佢留言根本冇人知佢係男人黎
對奶咁撚假真係好撚嘔心

見到打9佢 唔知佢點叫

健康性感

coder??

淨係知佢全職model 係西九見過佢出一次event真人同相都差唔多 細細粒 係把聲差啲

大馬嗰個真係幾正
Fufu 真係一般貨色

聽過佢講嘢 把聲馬馬地 其他都唔錯

我fu影開藝術照
遲d去museum 開個人展

每月收多幾皮野, 扮下都唔錯
利申肥仔波

咁多位手足記得唔好自私J
有圖齊齊J

去上海街企街就有佢份

人造人同P圖 有咩吸引
打擊電子雞唔係為左睇圖，係收佢地皮，屌撚醒毒撚

強帖留名

係就快𨳒你老母，我唔撚信呢個政苦嘅辦事能力！擔心冇得畫咸圖？你擔心吓你閣下嘅智商好過！我睇鹹濕韓漫大，借問聲香港點管？鎖VPN？

我買對超像真假波自己玩仲開心
有一線女優做模嘅

chung chung果度咁樣要100？

高清咗

佢好似一個月收十皮，你係跟就快

冇人講既之前唔係有人話呢個傳銷定咩

呢個淨係計個樣都好十倍啦

台妹有良心好多

屌呀真定假

佢啲片露得仲多

衛生署跟進一宗市民投訴，發現有人透過互聯網及社交平台，出售用作減肥或紓緩肌肉疼痛的未經註冊藥劑製品，有關產品使用日本標籤，包裝上沒有附印香港藥劑製品註冊編號。

係衛生署呀 之前拉人賣日本藥都係咁

真係on9咁多個最呃錢係佢

我以為佢講香港H漫, 心諗咁耐都係睇噴煙MK妹

你講笑下話......

成班臭雞做雞仲串柒柒，又唔撚比較下自己值幾錢。
最撚慘係有班毒撚咁撚柒都俾錢，做爛巿

如果咁樣拍片賣腳可能有市場啲腳膠實狗沖

“黃色”經濟圈

腳有撚用咩，要波呀

好心佢無波就唔好着低胸衫，好撚核突

你咁講chung chung夠係咪一樣係電子雞
一個都唔好比佢走

上左樓未

我地有必要話俾啲人知佢商品說明無講清楚

蔥蔥哪有波，你媽媽

好似都有賣藥

男人都係垃圾,無錯
fufu 咪係靠垃圾生存既野

back up 定先,廢事做仆街仔

佢都冇 夾得咁辛苦

有阿豐胸

自住緊啦不過唔知舊錢幾多係賣相賺返黎

real 又輸比賓周好意思咩

睇完當屌咗人咩

真長髮已經贏好多

唔知有冇犯法呢

落過仔既臭閪，全身上下俾全世界人睇過哂

唔知，不過剩係知佢將部份ig po過既相放左去賣

好想睇多d佢地發哂癲打野上ig 既圖

jed

開口埋口話男人係狗公係垃圾

之後又要影d咁嘅相問垃圾拎錢

笑撚到傻咗

無依班垃圾你屎都不如

係 要全滅 唔洗留手 唔洗分優次

香港人 俾啲鷲哥精神好嗎

人地話冇嬲架

你出街都大把呢啲睇啦

人地話多謝幫人宣傳賣好多藥喎

睇吓海關有無興趣團購

勁冇sense
攝影師邊位

之後睇返d意淫相 真係好撚搞笑

無嬲但係ig屌哂鬼

唔好咁對ruby呀

有得睇實睇不過唔會俾100美金睇

應該唔敢賣啦暫時，唔驚人放蛇

以前得班課金嘅毒L睇到，而家公開咗隨時比班親戚朋友睇曬，叫班電子雞點有面目見人呀

唔係太關攝影師事
無波無樣真係唔係攝影師可以救到

你去做part time 鞋舖
包你一路收錢一路逼你睇 有腳有底底

有成30萬人睇佢ig，外國人仲係咁讃佢身材好

要買相

好正 呢d賣相雞快撚d收皮

好奇怪, 點解我會感覺佢係男, 唔通我有超能力?

係我有j阿

唔賣都賣咗啦

罰款又咁平 一兩個禮拜已經回返水啦

有料快爆唔該

有冇template？懶得打

蔥蔥最醒目
流出都唔驚 普通相

你係 快手 唔好得個講字

detailssssssssssss

700$買張相, 只係見到條頸

未有中大

賣100美果d都俾左首期啦,
佢1200美阿, 1xx個買, 每月阿, 你話

泊到碼頭咪唔再update囉

最貴300鎂/month 成2000幾港紙

死毒撚唔抵得我地搵咁多
你估我地賣相唔洗成本? 場地 服裝 攝影師通通都係錢呀!!
我地都係搞手求打個和 諗住趁年輕留個倩影架炸

好肥

我睇青山光好過

多數鬼佬買掛,

會聯合reddit 將d相, 同佢男人相放去果邊, 等d鬼佬g錯

蔥：流咪流囉 同ig 差唔多

D牙陳心諗 好彩又無我份

字典未有依個名詞

見到班電子雞講到影相咁辛苦
真係笑撚左

一樣野係市場存 就總有人覺得值
唔會客觀上唔值
覺得唔值咪唔買 人地覺得值就買
一個願買 一個願賣 咪合拍
覺得唔值唔買嘅人 利益又無受損

其實唔關局外人事
但局外人又笑人毒撚買相 又笑人電子雞賣相
其實只係出於妒忌 心理上要損害佢地得到快意慰藉

原因不外乎感覺上賣相嘅人付出好少就得到好大利益
好唔公道 而毒撚又助長佢地嘅利益

同埋好柒

佢而家條仔好似勁有錢
生日送禮送銀紙，十幾皮咁計

d牙 蔥油雞 褲褲呢種身形有咩好睇?

差唔多10年前覺得佢mk好正，而家好雞

仲有個維持左三年SP
毒撚比錢睇臭閪晴比SP揸波

一隻都不能少 別讓牠們跑了!

幾錢先屌到fufu

呢條女有啲小聰明

努力沽空 好快10蚊1Q有找

你估我地賣相唔洗成本? 場地 服裝 攝影師通通都係錢呀!!
我地都係搞手求打個和 諗住趁年輕留個倩影架炸

仔都落過cls
隔離post無講錯班電子雞

成班垃圾mk妹

個乜鳩ching chong個100美金同普通相一樣

果隻人型豬真係要加慎入

Fufu侮辱成個創作界 攝影界

你點影的

邊個落過仔?

咁多隻電子雞嚟講 呢隻ching chong都算最黑心

ching chong笑左

你做咩事

好心佢地咁樣賺得仲要面子嚟做咩
明明就係賣意淫相
而且點追擊班on9毒撚都會繼續俾錢
又阻唔到佢地發達，都唔知嬲乜春

靠垃圾生存既野

笑揀死

Mikaying

黑絲 (對腳一定夾實隊撚住個鏡頭)
露底褲 (白/黑)
絕對領域
校服 (恤衫超短裙)
兔耳貓耳
死夾爛夾對波 (冇lin)
白色床
周圍都草同有水既地方望遠處扮有feel

隨機擲中咩就影 反正班毒撚都會照比錢

ching中肯

真係有幾撚弱鳩智先會買

唔好啦

人型豬仲要做過雞

其實啱架，LV出個紅白藍袋都萬幾銀一個，99.9%香港人都會話唔值
但依然會有人買，唔到你唔服
唔通我地又要圍剿LV話佢賣貴價垃圾咩？

與其屌班女，我覺得幫襯個班毒撚先係真正問題所在

你唔講都唔記得左

班毒撚未見過好野，狗屎垃圾都執黎食，資訊跟本唔夠流通，即係支那人用百度都已經話好好用因為佢地未用過google。

佢隻手臂粗撚到

唔係好想追擊佢

根本幫佢宣傳,

基本上佢地全部上晒樓, 有D有兵車出車入,
要令佢地變負資產,要D時間

老老豆豆 fufu真係好平
露得多真係自暴其短

Ruby先頭都冇咁串，越後越串咀都預咗有人睇唔過眼

晴兒咁細波, 帶左BRA到大到CLS.

依家佢執緊D金仔

你唔幫佢宣傳 都有大量毒撚subscribe

係要另到班毒撚知道 佢地比錢買既野 其實唔洗錢都有得睇

其實有冇連埋片睇

成班毒撚買垃圾相，貼錢俾人個男朋友買名錶，買名牌，買樓買炮房，同條女日扑夜扑瘋狂屌閪

好心你地正正經經溝返條女啦，或者正正經經叫返隻雞，唔好再影衰男人

之前好似已經流出左成千張, 但係當我睇到入面一粒LIN都無, 我嬲到無眼睇
果陣我都有叫人去追擊, 都無人理

lin都冇都有人買果下奇

CXXXX CXXXX 有貼仔, 養仔

想睇jdailyhk回應

Ching 你認真?

果陣加個運動, 有D人叫做支持下俾錢佢地, 當支持左場運動,
黃店丫MA

個138個係咩事

點會冇

偽娘黎講 佢都幾樣衰
可唔可以 唔好再post
尊重返大家 唔該

jdailyhk 同RUBY 賣毒藥,依單野, 推到jdailyhkD主腦睇到

真係好撚黃

唔係依件阿,

轉仔快到PK,
覺得自己有幾皮一個月,班G好睇唔起男人,

咁唔差在問埋有冇可兒嘅相

人地以為比錢可以終有一日接近女神

女嚟講只係睇creamcandy123

留名

jdailyhk應該都一身蟻，割蓆都搞唔掂

借運動上位, 人地入去坐有官司係身, 佢地仲SHOW對奶出黎話咩日常乜乜乜, 呃錢又上車又上樓,
個個話屋企有事,要出黎做賣相,

學生妹賣底褲都有道德過你依班G啦

雖然肥，但真係幾正，不過唔知真人係點

係呀加油 跟我鷲哥沽柒佢地

幾時先等到啲牙

有無圖,邊個黎
貼圖貼LINK, 再流出是常識

人地IG 80幾萬WO

仲出好多寫真,

哦晴兒盲算啦 鼻偏單眼皮 唔洗自暴其短都夠哂柒

其實佢地開uplive都大把傻仔比錢啦，駛咩賣埋藥咁危險

人各有所好
最多只係批評佢地品味
但邊個可以決定咩品味先係正道

少數人鍾意巴士地鐵 有人鍾意模型 有人鍾意打機
娛樂幸福嘅野 係個人感受
如果佢地唔係的確覺得值 係唔會沉迷
第三者唔會體會到

阻止佢地追求 其實係減少咗佢地獲得幸福嘅方法

我頂

求其影啲相, 乜都冇野露, 班死毒撚咁都會貼錢俾你使
俾你都唔會睇得起男人啦

你終於有火喇 巴打

起碼認自己做雞

影幾張正常即影即有放喺夾公仔機等啲毒撚夾
再每日做下17直播都搵唔少
其實唔係好明褲褲諗咩

割蓆咁易?
我要毒撚以後無得上jdailyhk打J
想打J就出去媾條女,

出面大把女, 豬西又好靚又好, 練返少少肌肉, 剪個比比鳥,
媾條女容乜易

你有收藏就拎出黎先

好似GME咁

唔好自私J

想知佢用咩BRA

人地曲

留名跟進

今日起佢老母義

1200美金 有138個買咗

More

依件OK架

真人應該仲肥

起碼暫時仲未破滅住

夾相真係史上最撚on9 買都叫俾錢就有

夾就要睇吓台主點set 佢可以set到你咩都夾唔撚到

仲有佢啲鍊金手繩呀 手製可以一個月200幾條 織到一模一樣

除咗鍊金術我諗唔到佢係點做到

Inkyung 咁多仁相你post bikini

呂布, 仲有D護主YOUTUBE,幾時拍返條片睇講下阿?
未燒到果班唔好咁老定,

本身都係諗住食吓花生就算
睇到po頭最後blackruby喺度呻寄相幾難啲錢幾難賺真係想留言屌下
冇撚嘢啊嘛

佢地清楚明白個價錢都照買 無強迫
對佢地嚟講係「合理」價錢

呂布 慕容敬軒 Bob叔 大J
vs
雞翼 芷鹿泥馬（已陣亡） 零製作

邊有得打

Ching 有？

想睇呂布講依堆花生

之前睇post話佢係twitch開stream 一晚幾千蚊donate

起碼肥得嚟值對加個樣

Template 加埋頭號雞蟲啦

［理性］腐腐 鹿兒 揮下第一猛將-雞翼 算唔算係拜港女風氣始祖？

喂個topic尊重埋其他電子雞先啦
做咩唔提埋其他子電雞名

個閪脹卜卜

個樣真心正

做雞咪由佢做
講咩打擊電子雞 SSP 旺角D雞又唔見你去打擊
講到尾都係FUFU條臭雞叫價高姐
標題講到大義凜然咁樣
肉酸死

翼爺勢力好大

［理性］腐腐 鹿兒 揮下第一猛將-雞翼 算唔算係拜港女風氣始祖？

700幾蚊得呢啲野睇 衰撚過課手機game

推

唔知有無BAM

我覺得連買相個班戇鳩毒撚都要比人起底
特別係護主毒撚

追左少少po，感覺晴兒態度最好，d相又真係夠咸
而fufu就靚女但份人on99咁，最串就係咩blackberry，仲要賣假藥

屌你啦, 政府會做野, 我地唔洗起義啦

FUFU 定RUBY阿

［理性］腐腐 鹿兒 揮下第一猛將-雞翼 算唔算係拜港女風氣始祖？

槍打出頭鳥

都唔係好大條姐, 個SP,

人哋老細前老細後
呢啲電子雞就 男人全部係廢柴

知唔知自己賺緊邊個錢

多謝你講經濟學

不過 自由市場論唔係大晒嘅
至少我唔覺手足行動係出於妒忌
因為大部分指責臭雞嘅人
都無賣咸相搵快錢嘅能力 （無塊閪）
既然唔係競爭對手 何來妒忌

更多嘅係反價格操控 合謀定價
擊破暴利生態環境 令港女回復正常市價
引入泊來品競爭（大馬韓國）
保障消費者權益
咁你又點睇

幾千咁少?見過佢一晚收兩皮HKD

推到第100 個post

咁撚勁

佢係咪Futanari

認同擊破暴利 令港女回復正常市價呢句

strong post

支持狙擊女權閪

push

這樣是不夠的 還要多找幾幅

有冇多啲

外國好多情侶中意開pornhub ac 免費share扑野片 我信佢地真係enjoy真係中意自己身體

班電子雞好明顯連成一線抬高價格

個晴兒搏撚到

上年佢無開一live
一開返twitch
幾粒鐘爆bar USD 3000
班傻鳩毒撚儲左好耐錢終於有機會用係女神身上

但佢地唔係免費

希望班毒撚睇到呢個po 以後唔洗幾千幾千送俾班視你哋為垃圾嘅「女神」慳返嘅錢去保養皮膚 剪個靚頭 買多幾件靚衫 多番啲自信去追女仔 唔洗再靠呢啲虛無嘅方法去獲取幸福

好快咩都唔露都可以推到1000usd

所以咪話patreon女根本唔係enjoy
只係enjoy賺錢

最衰希哥當年未興patreon
如果唔係佢淨係賣栢X既相都發撚過豬頭

講真講得係岩 但真係唔會妒忌佢囉

妒忌到買晒佢地d相 再放上黎? 自由經濟ma

我買個本漫畫同人夾得唔得阿 我鐘意買完借俾人睇又得唔得阿 畫海賊王果個有無估到佢d漫畫俾人改晒中美法意泰文係網上免費睇。

d相佢自已放上網賣 , 尾田都未出聲屌大陸台灣人 ,班G有咩支格阿

不論佢地做得岩唔岩 ,俾錢買果個一定無錯 。
佢買左點用 摺飛機 飛落樓都唔關班G事啦

好奇一問，如果班女真係俾你地狙擊到投降，肯減價到你哋所謂“正常“市價, 你哋會唔會就此收手？
(唔係幫班女，而係我對連登仔嘅理性程度冇乜信心)

痴撚線

收集緊 有既手足可以pm 樓主個tg 前幾頁有

真

share果d係免費 好多全集要收錢

呢個係咪1萬蚊食飯個條女？

幾時有email流出

揾唔倒 想報料

想人欣賞你身體一定想多啲人睇到
點會有 我比你睇係我益你嘅想法?

唔肥啦 又有曲線唔係水桶咁 應該係鬼佬眼中完美身材

最應該追擊嘅email反而冇流出

狂徒製淫照patreon賣阿嬌

都叫有誠意啦 好過200美睇IG相

班低賤毒撚同臭閪幾時死

一個健康嘅自由市場
買賣雙方都應該係有bargaining power
兩者都是price maker
價格共同決定 罷買就跌價，反之亦然 所以消費者都有份定價

但係港女咸相市場係Oligopoly
完全由少數電子雞一齊抬價抬到上天
消費者由price maker變price taker
個撚個約好晒set死同一個價
100美金你都焗買
咁就係一個有問題嘅市場運作
等於Anita trust Act vs 油站合謀定價一樣
佢地就等於係咁樣嘅商業惡棍

普通貨咋wo

咪又係有d男人自己唔爭氣， 人地先敢咁串，唔明點解會有人洗錢去買貴相咁撚on9

都話要佢地做雞 先得囉

正正常常攞舊錢去叫雞啦
再唔係一齊sh唔好買 等佢冇錢再用舊錢車埋去
你咪有得屌囉

頭三頁有樓主tg

但作為消費者 我地咁做都好正確

仆街真係有啲料到喎呢個真係業界良心

將毒撚同臭雞兩批賤種批鬥至死
男人先可以攞返公平既待遇

依個方法我一早教左班毒撚 成年先醒覺

唔係連登仔決定
係市場機制Invisible Hand 會自行調整價格直到Equilibrium

我本人叫月圓彎刀，夠我曲？

唔撚係掛

但係你課咗幾多腐腐？

唔一定要落到場 有實力競爭先妒忌
正正係連落場嘅本錢都無 亦都係妒忌嘅理由

呢個娛樂行業有好多其他野替代 無人強迫要買相
佢地係無壟斷 談唔上價格操控 合謀定價

如果係話要引入泊來品 將港女引導去新均衡
可以善意貼lin 介紹其他商品畀賣家
笑人毒撚 鬧人電子雞 我唔覺得係做緊呢樣野

我唔認為呢家消費者權益受損緊
你可唔可以舉例？
如果你話賣相嘅人質素差又貴唔合理
但作為願意買嘅人覺得合理咪得
佢願意畀錢買 唔會覺得唔合理都買
除非貨不對版 但有無買家有咁嘅投訴？
（有惡意嘅人 走去買 然後投訴唔計）

但我反而見賣家嘅權益受損緊
當然前設 係買賣協議有版權
如果賣家喺買賣協議 係有放棄版權
畀人任意再翻賣 任貼就另計

老實生意明買明賣冇問題
串柒柒屌金主先閪啫

細細粒白淨有波地

你認真覺得自己係佢哋嘅目標顧客群？
你買過港日韓台邊個嘅相？

其實我見佢地開live
cap得仲多，啲禮物冇停過

點解得咁少流出，唔係賣左好耐啦咩

個deer轉咗去17搵得仲多
台狗毒撚+香港毒撚一齊送錢佢駛

雖然要同平台對分，不過見到真係好撚心up
自己咁撚辛苦返工 佢哋開live鳩噏就有錢收

Ching課左幾多？

人地咁貴買，免費俾你睇咩

真, 依本我買咗, 啲相真係幾廢下, 冇feel嘅

一早應該要追擊呢啲又要做雞又要拎貞節牌坊嘅偽女權閪啦

原來要300美

你都可以扮女人開live

一個月得幾張咋

咁你咪對人唔對事囉
如果件事係因為上面所講，班女賣相價格不合理而起
咁只要佢地肯作出回應（降低價格），咁理論上件事就係解決左
如果你目標係要佢哋做雞，咁其實啲相平定貴同你係冇乜關係，你只係單純仇女而已

瞓醒就開台收下禮物，一兩個鐘就收台好過你揾一日

其實啲毒撚當追idol 咁課金
當可以增加下親蜜度又有波仔睇下咁
佢哋先唔在意有冇露點

我add你

ruby del曬賣丸仔啲相 有無人backup左

唔好煩, 分享喜悅,

好明顯就係要玩大佢, 唔好同我講咩百貨應百客
已經叫緊D有錢毒撚去課,

唔撚係呀話。。一個月比百幾 幾百美金得幾張相？？

1000美金買無波嘅相
同10年前100蚊買周秀娜寫真集
你唔覺得個價格被Oligopoly操控晒咩
呢個已經係例子

你可以睇吓 100條港女 都係同一個定價策略
各Tier價格相若 仲唔叫操控價格咩
一個改Top Tier價 100個一齊改
唔一定要Supplier文字溝通過先叫合謀
有「默契」地全部人睇住個「公價」黎做人
已經係合謀緊

但事實上 買家係有bargaining power
賣方唔係set任何價都必然要買
賣相呢事業 又唔係「必需品」

相比汽油 佢嘅必要性係高好多
無咗生產效率會好唔同
汽油產業規模大好多
賣相你好輕易就set up到

多謝提供
FEEL到個火係幾咁大

我明係真係好俾心機去經營
但有比較有傷害 呢個body真係無sexual desire

行清純路線

2000幾$就係到啦

東莞150蚊1q

你呢

其實係
香港應該有公司去管制運作
好似日本咁由公司定價 安排見面

好羨慕佢地到咁多銀

做一年唔知可以搵到佢哋一日嘅生意額未呢

#1 有LINK 有CAP圖

玩Gal game 玩上腦

FUFU路過A&F 試衫影D相都一個月貨仔啦

打擊電子雞 人人有責之前口口聲聲話唔會賣相 話人地係雞 之後自己又賣 仲要ig公審連登嘅巴打
就係豬閪海綿寶寶

幾個鐘前仲好撚串，話多謝我哋幫佢賺多咗萬幾兩萬蚊，咁撚廢咁快就縮

Invisible hand調整係指班毒撚覺得啲相太貴唔買，導致班女自願減價（冇讀econ有錯請指正）
而家呢個post係調返轉用visible hand（惡意流出）嘅形式去威逼班女，兩樣野黎喎

可以
搵nicky 1/2教你

起碼都叫R18有誠意 好過買FUFU

純過水阿

想知絲打如果知道自己男朋友有訂閱電子雞啲patreon
會唔會嬲到分手

我推POST架姐

佢本身個體格可以扮到女人 我牛高馬大 手腳又粗

香港地有呢D咁既電子雞真係多得班垃圾毒撚唔少

街邊既MK妹都露得多過佢

清純地碌大床
有時真係唔明香港啲攝，到底有無心機做

佢話屋企事先賣, 之後成新貴袋

推

有冇人知賣假藥果隻臭雞個d相幾錢

或者整容操肌搵嬌姨姨

性需要同飲水食飯一樣係生理需求
都係必須品黎架
所以價格需求彈性極低 先會造成 100美金 300美金 照買嘅情況
咁我已經破咗你個論點

仲有佢地背後係有經理人公司負責管理
J Daily 係一定同經理人集團有關係
你估啲初中學歷會識自己計咁撚多數咩

有電子雞 就有電子馬伕

我鷲哥話嘅

［理性］腐腐 鹿兒 揮下第一猛將-雞翼 算唔算係拜港女風氣始祖？

算好架啦最快做雞應該係佢

Ruby係有d小聰明，今次單野應該係唔知邊條檬撚水佢話賣藥有得搵快錢但又無查清楚咩成份同後果

姨姨我不想努力了

佢中學做私影雞已經講緊屋企有事啦係咩事咁巴閉呀

其實係咪除左個咩晴兒
其他女都係冇露點

你係咪讀經濟讀上腦 冇左良知既概念?
買兇殺人都係自由交易黎 係唔係都唔應該阻止?

USD1,200 x 138 = USD165,600
= HKD1,291,680

佢有咩 唔係遮曬？

買兇殺人犯法喎 有無個好啲嘅例子？

晴兒個d都算，西毛位都比埋你睇，其他幾個著撚晒衫仲要人比錢睇，冇撚病

男人係垃圾! 我好中意自己身體! 但我要豐胸迎合男人口味

你估發佈淫穢物品唔係犯法?

強post再推

死臭雞

鷲哥好YEAH

無錯, 係毒撚既市場, 無J既(可能有J扮女人), 對佢地黎講己經係必須品

巴打/絲打 打返「鐘意」啦，唔好打中意

馬來西亞嗰個先係架嘛
香港班死毒撚真係搞亂個市，有問題嘅其實唔係班女，係俾錢買嗰班傻閪
班電子雞有錢送唔賺就真係有問題

中左傳銷囉

有幾聰明最後咪又見錢開眼再加個貪 佢而家del哂所有有關嘅嘢更加證明咗啲藥有問題

Invisible hand 係指成個市場會自然決定價格

即係包括晒 電子雞 電子馬伕 連登仔 護主犬

所有人嘅所有動作 加埋嘅綜合影響去決定

一場killer game

當所有人都係killer 你就無法接指出誰是killer

係窮阿,

出晒事!!!

點解賣淫相會同殺人放火扯上關係？
呢個世界賣淫相淫片嘅女人多的是
根本競爭大到仆街
係香港人對陀地港女有情意結先會肯課
無人肯課佢哋點會賣到咁貴呀
況且無咗電子雞亦都唔見得香港道德風氣會好咗

晴兒都係半露姐

一般

買凶殺人侵犯私有財產 即係人地條命

如果買凶殺人 符合到當事人利益 其實我唔認為有問題
例如係安樂死

每個月係咪

佢間ig shop 啲相
del曬佢丸仔啲product post 得返啲石

邊個知你買?

咁佢哋做咁多年都仲繼續做一定係有灰色地帶走盞啦
你話ruby賣假藥就真係犯法喇
不過就算係都仲同殺人放火有好大段距離
情況就好似你亂過馬路比人講到你殺人放火咁

推得快過GME CLS

係道德問題呀

其實我都唔明做咩要狙晒所有patreon港女
但好支持狙擊臭串閪 女權閪男扮女鳩

天價閃卡都冇張 10年前希哥情何以堪

你!!!

出返去

我舉個有爭議嘅例子
安樂死

買凶殺自己 自由市場嚟講
我認為係應該容許

當然有其他外部性 唔好死到啲內臟周圍都係
「唔影響」到人咁死

拎得出黎賣 又要怕比人公審?
係唔係自己一早都知其身不正?

同啲垃圾辯論盞整死個post
唔好唔記得Don Mak係網絡打手公司老細

石就話佢賣生物石
養魚果D

係uplive 搵下毒撚錢都夠佢租私樓，走偏鋒咁危險

不如唔好同佢辯論好無

晴兒feel到係enjoy俾人睇
你睇佢平時po啲相同其他人比都出位嘅
算係有良心啦

唔係好撚寸架咩又要屌又要縮

道唔道德每個人介線唔同
同埋又無一個道德標準
佢哋同班毒撚覺得無道德問題咪得囉

不過你點認為賣相買相 係無良知？
係咪又係道德野？

你見到追黎追去得幾個, 其他果D無人買自己會收皮

自由市場只係既得利益者用黎剝削人既藉口
邊個控制幾多供貨同價格？
邊個控制仲有幾多貨淨返比人搶？

打撚到仆街添啦 買pornhub member唔好？

位巴打講得好啱
依隻野成日賣慘
慘得嚟又可以成日出入gym房，周圍飲咖啡，用名牌袋

咪咁啦

Ruby ig story繼續扮無野 理撚得你地毒撚

啲丸仔賣左好耐 好多ig shop 都有賣 個個都話自己代理
係連登都有人講 話食到亂m 但唔多人講
係因為佢先炒得起多人理

佢屋企人真係慘
個女做雞搵生意都要擺佢地上枱

網絡打手公司??

快D出手啦, 好悶阿

邊撚個放N蛆出嚟

做得耐冇人理就等於合法?
咁果D咪錶霸咪好合法?

Jdailyhk仲未回應

你覺得操控價格
利用生理需求嘅低需求彈性
去謀殺消費者嘅bargaining power
係安樂死定係買兇殺人

幾好
成個行業俾你搞彎晒啦！

佢想買樓丫MA, 佢老豆老母知唔知佢做電子G

自己唔做好research賣毒藥重大大聲話俾人聽
依家笠水

出咗啦
有條中立撚喺度同人辦論道德問題spin 走啲嘢

有冇ig link?

理性討論先有助解決問題
個人唔同意賣相賣咁貴，但亦都唔同意無止境無目標嘅狙擊

打擊電子雞 人人有責

唔賣慘點樣呃啲毒撚賣我啲相呀

所以先要點名頭號敵人

唔說服你地
你地繼續

咁佢覺得自己無問題
覺得自己比人鬧 當然大聲過你
都係個句，呢個風氣電子雞唔係源頭
真係比你連根拔起
好快咪又春風吹又生

推咗先

唔好理引戰嗰啲啦 會模糊焦點
專心狙擊

哇 唔講都唔知影相咁辛苦

辛苦就咪做啦 捱壞身子呀

應該係hide左掛 彈出彈入咁

新年啲人問呀女你做盛行呀？
老豆老母：唔好意思我地屋企有事佢為左我地去賣淫

每個人介線唔同
不過依家呢度好多人話比你知
電子雞唔符合我地既道德標準

唔俾你打飛機, 一係推POST, 一係追擊, 護主同覺得係打手既全部唔回覆

見到男扮女裝月入十萬真係唔知講咩好

Ruby正宗笠水狗

每日叫10個人去報海關, 你咪唔好驚, JD 果邊同佢解約就好笑

咁你係咪有買相？

你平時點解決呢種彈性咁低嘅需求？

班男人咁垃圾
但我又好中意賺你地錢

緊係啦 大佬你真小小良知都冇?
與生俱來既良知都冇?

不如你冷靜啲先

如果個POST 可以KEEP住長9落去, 就起碼所有賣藥既人既藥係咩料,

做個好市民

證明機會平等
你做到 都可以月入十萬

一堆道德撚衝人黎幫手推post 我老納表示感動到喊

可能未知, SEND EAMIL過去啦

補充下
佢賣個啲豐胸丸仔個價特別貴 同其他代理啲價差一大截
之前啲丸仔有人search過個日文地址係揾唔到野
個包裝又簡陋 又勁大中文字話係日本野
好似係v7朋友圈啲微商野

真啊...知道咁無腦去訂閱呢啲真係腳都打斷佢

咁認真
就算班女調低價格，到時咪一樣屌人做雞；到真係逼班女下海做雞又話人收得貴自己屌唔起...

我唔係護主，唔係打手，你唔想同持其他意見嘅人和平討論嗎？

係唔係好多賣藥都係賣假藥？除左ruby仲有好多女woo

呢串post就係要話比佢地知
做電子雞係有代價架
我想睇下佢地冇左電子雞呢個Business 去返現實世界會點

無乜立場WO, 當推POST

咁多雞蟲POST又唔見你地入去講下道德呢D SOFT PORN就道德撚上身

想追下來源同成份

已經分唔到真心定假膠
可能我認真咗少少

Ruby隻臭串雞有日出街俾癲既毒撚報仇都唔覺得驚訝
痴撚線一邊搵毒撚做老闆一邊屌鳩毒撚

BTW有人報咗海關未?

你地既道德標準就係男人可以叫雞
女人影SOFT PORN就係冇道德？

係ig一search大把

有無人知佢地咁樣賣相 有幾多錢一個月?
真係會有人買咩
1.我覺得條條女都好樣衰
2.好貴

仲要個樣都差過佢地

當推post唔好?

其他人都可以
你條波台狗就慳啲啦

用替代品,雖然唔係完美替代品
但足以令我唔需要含忍1000USD!

係咪佢喺背後搞鬼?次次都冇事走得甩

咁你認唔認同唔觸犯法例嘅情況下（例如外國ser）就係合法？
如果你唔認同嘅你似係想夾硬屈佢犯法
佢哋最多係你口中嘅唔道德

成份佢有post過
來源就話美國貨 日本產品

做咩咁得閒過嚟娛樂台呀

其實係
最出名咪整容閪yaki wong賣大陸減肥野
Ig shop好多都係賣埋呢啲垃圾

我入撚到嚟
圖又睇少咗
一路碌一路見班撚樣喺度define 道德
做乜撚嘢？

屌你，咁樣幾張收100鎂？仲要唔係影得好睇

講到男人幾廢，不如唔好賣相啦

總之我就係要搞鳩佢地你吹呀?

你錯哂啦
呢班女衰兩樣野：搵到錢同係女人
連登仔出名仇富仇女

全部上哂樓

究竟電子雞串d豬西伯格串d我分唔到

btw Chungchung030有新仔都冇公開 繼續呃啲毒撚錢

你有呢句咪得囉
係度講道德，笑死人咩

有圖就一早po左啦
冇圖唔通等個po沉?

其實電子雞蟲先係源頭
搞電子雞為出氣多又無作用

真咁撚好搵咁多傻西男人 唔呃你呃邊個

似啲濕鳩瀉藥當靈丹，食撚到出事佢又唔會負責

講賣藥
之前90kg 90pound好似都有賣過
唔知而家仲有冇賣

報海關

繼續買賣你既相啦死臭雞

柯個屎又幾頁

認同
直認睇唔過眼同提子人要搞人咪得，係度講乜「冇道德」同「影響社會風氣」
屌虛偽到

點樣小聰明法

你哋係大台？電子雞同電子雞蟲無人權，佢哋唔可以有佢哋嘅道德標準？

無呢班垃圾乜你會有呢條財路

樓主pin this

佢玩藝術
D親戚睇晒個屎忽, 點搞阿

公開仲邊有毒撚肯買佢相啊

你同BLM黑人搶劫有咩分別

人地批評你道德有問題
你就話人RACIST

又因人廢言

唔好咁嬲啦LOSER打自己塊面打到啪啪聲，道德？

成班打手

爆金身架啦

留名打J

我冇睇post 我冇嬲呀！

連登都劃分咗領土？

都虧你有自信叫自己係人

屌 唔好比啲撚樣分散視線 繼續追擊

一早咁講咪得囉，嘥我時間同你講咁耐

唔洗泥漿摔角
見到打手可以用返波台起底合照圖集回應

專注狙擊

邊個係loser 都未知呀死臭雞
唔知邊個嬲9要入黎踩場呢
影響你生意真係唔好意思
不過我地係有心咁做

唔制

btw, 樓主個sendspace龜速咁慢
down到我變17歲三周目都未down完

基本上IGSHOP都係, 但只追擊出名, 同串77果班先

我懷疑全部都係下線 舉報哂假藥 真係人人有責

後邊有個字畫「色即是空」

柒到駁唔到要打稻草人
班賣相女成功過你多多聲啦你呢種人除左上連登叫人臭雞想睇人仆街仲有咩用
話人冇道德之後露底:「總之我就係要搞鳩佢地你吹呀?」
咁冇腦唔係LOSER係咩

色就是胸

呂布你不如出黎轅門射㦸
咁你就可以化解一場紛爭
而呢啲女拳電子雞之爭
某程度係會燒到你自己

所以幫唔幫劉備就自己諗

fufu條link死了？

班買相on9就好似大陸人炒貴曬d樓逼香港人接貨 一定要打壓

呢件有得睇未咁撚貴

又唔係咁計嘅
佢呢D貴PLAN得幾個名額
多數都係平果D幾十蚊多

推推推

呢個仲要係男人

唔通你條亂吠嘅癲狗係人咩

毒撚錢真易賺
你去叫雞都仲好啲
買相真係地底泥 無撚啲尊嚴

你比女人傷過幾多次呀？

過多排又會話自己食藥自殺

根本呢個post唔少人都係為追擊而追擊，連自己想點都唔知
問佢哋係咪班女肯賣平啲就可以算，又冇人答到我
就算反送中都有個目標叫五大訴求啦，咁呢到嘅目標係想點先？減價？摺埋唔賣相？拍av俾你睇？定係要佢哋做雞、跳樓死洩你哋心頭之恨呀？
淨係enjoy睇人流出，睇完又繼續屌，唯一解釋就係純粹仇女

呢個抵屌既 前言不對後語

關於blackruby疑似唔係日本嘢嘅booms up豐胸丸

［絲入] 豐胸討論3

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

食物安全中心

雖然唔係受管制 但都未必安全又唔一定有效
賣得又貴 自己睇路

請出招

露出最多

留名 推!

《新食品規例》：野葛根引入歐盟市場前，必須通過安全評估
韓國禁止將野葛根用於食品
原產地泰國雖未禁止販售，但建議每人每天食用野葛根劑量不超過100毫克。

booms up一粒就已經390毫克 到底對人體係有害定有益多？

連登好危險 犯撚晒法

要瓦解一個post 好容易
叫幾個打手入嚟泥漿摔角
搞到新人入嚟覺得無樂趣就得

有冇巴打知果隻咩x.s capsule係咩藥來
我見ig都幾多女賣

其實佢地想睇人仆街都係人性既一面，我又覺得係連登呢個論壇都正常
但前面講道德果D真係笑撚死駁唔到最後彈句「總之我就係要搞鳩佢地你吹呀?」一開始咁撚虐偽做乜鳩，真係肉撚酸

我相信佢地訴求就係睇免費J圖同想搞到班女消失
你知啦，又靚女又搵到錢咁礙眼

見到有話一日食四粒

J之前諗清楚先

有條傻仔落左佢疊 唔洗露㗎啦

食金仔自殺

事業上成功有實力肯努力增值自己唔靠男人(aka垃圾)嘅靚女 邊會有人狙擊
係要借自己作為女人嘅privilege揾easy money然後扮慘

理9 D打手, 一向大愛既

要J既拎去

最容易影響嘅係m期會亂
內分泌失調嘅話重有機會爛面

一直好好奇, 咩APP可以改到咁

睇右下角個張 話佢個波冇整過真係冇人信

有無機會起到佢成個架構
你知架啦 如果係層壓咪好大鑊

我係話如果咋

美圖鳩鳩

要幾垃圾嘅人先會幫襯呢啲電子雞

食金仔自殺？

你係咪佢D FD黎

終於等到
屌7電子雞垃圾人呃鳩人女權臭雞

佢原本只係大劣妹質素

唔止「垃圾毒撚」追擊你哋，大撚把女排住隊追擊你哋呀死臭雞

開個QR Code 收定帛金

推推

咁撚貴都有碼

好想知點解佢地咁肯定得垃圾男人會睇唔過眼

Fufu愈睇愈正 唔洗比錢睇黎講算唔錯

張相隔嚟po搬過嚟不過佢應該真係好多仇家

R18
用塗改液塗曬我以為啲點係鑲鑽石驚殘親人

Jdaily 係咁sell佢
知咩料啦

邊個咁弱智

圖呢

明晒

乖啦Ching Ig自己search

感覺到果位巴打嘅仇恨值

訴求就係屌到班雞蟲睇到識醒 唔好再課金養女買炮房

拉仇恨值KOL 腐腐營

冇可能 同你叫雞一樣會唔會唔去

真係次次都有佢 上次女權又係佢自己衝出黎

小退一下, 一陣再推

大波丸 瘦身奶個啲都賣得 唔犯法？

全靠腐腐營衝出嚟柒

做得幾多得幾多，啲毒撚主觀覺得值要繼續課都阻唔到佢，只希望可以俾多啲毒撚睇到可以拉佢哋回頭唔好再做傻事

咁呢層我都唔清楚
淨係知啲成分唔係受管制 但賣藥需唔需要申報？
應該唔係隨便賣得？

其實本身係因為隻fufu衰臭串 話人垃圾但係又賺呢班垃圾嘅錢 再加上幾百美金換嚟嘅相係ig免費都有得睇到 愈嚟愈多人睇唔過眼咪有呢個po 之後就燒到blackruby 呢個仲嚴重啲 賣有問題嘅藥

所以揀連登開po就岩哂

如果班女唔係又要賣相又要攞貞節牌坊 成件事唔會發生添啦

唔好 你把火要繼續落去

應該要登記嫁？藥房賣藥都要通知正苦喇 我又唔見藥物賣呢啲藥 係ig啲垃圾先出post 賣 可能真係走法律罅

在香港，甚麼產品會被定為「藥劑製品」或「藥物」？

答覆1: 根據《藥劑業及毒藥條例》，「藥劑製品」或「藥物」的定義，指施用於人或動物，並且用作下列用途的任何物質或物質組合：

(一) 被表述為具有治療或預防人類或動物的疾病的特性；或
(二) 可應用或施用於人類或動物，其目的是
(i) 透過藥理、免疫或新陳代謝作用，以恢復、矯正或改變生理機能；或
(ii) 作出醫學診斷。

但又有啲位走到罅
至於中藥，則受《中醫藥條例》（第549章）所規管。而被《中醫藥條例》（第549章）第2條所界定的中藥材或中成藥，或慣常獲華人作為藥用的其他源於植物、動物或礦物的物料的銷售、製造、配發或合成，則不受《藥劑業及毒藥條例》（第138章）規管。

有冇賣相港女係有露點

勁抽喎大家
好有羅賓漢feel

急屎阿大佬

仲以為晴兒啲相無打格
屌你比完錢同無比睇既野一鳩樣

係呀 其實一邊屌佢地係等佢地快啲醒
止蝕離場

之前雞翼live屌連登po

講‘夠唔夠勇氣鍾意一個人鍾意幾年呀！’

成個chatroom 洗我翼世一

係呀 明明同ig 一撚樣收你幾百美金

毒撚自卑所以想威一次

所以精神上支持雞翼 以為佢同Deer場戲成功代表毒撚自己成功

所以雞翼呢啲咁無料嘅人先會變毒撚KOL

本身就係死mk妹一個

對進口和出口藥劑製品的限制
(1)任何人除非符合下列條件，否則不得經營藥劑製品進口商業務 ——
(a)該人是持牌批發商；或
(b)該人是持牌製造商，而有關製品是該人為製造其本身的藥劑製品而輸入的。
(2)任何人除非符合下列條件，否則不得經營藥劑製品出口商業務 ——
(a)該人是持牌批發商；或
(b)該人是持牌製造商，而將會輸出的有關製品，是由該人製造的。
(3)如 ——
(a)某人根據本條(指在《2015年藥劑業及毒藥(修訂)條例》(2015年第2號) (《修訂條例》)生效日期前有效的本條)註冊，經營藥劑製品進口商或出口商業務；及
(b)在緊接該日期前，該項註冊是有效的，
則在假使《修訂條例》第22條不曾制定該項註冊便會繼續有效的餘下期間內，該人須視為持牌批發商，本條例亦據此適用於該人。

我嘗試代入班毒撚嘅思維去理解：
佢哋只會覺得佢哋嘅女神偶像俾班連登毒撚網上欺凌，於是課更多金去支持班女，買更多相去cover返流出嘅損失

其實佢哋同akb/韓團 fans, 聲優fans課金買偶像周邊cd寫真差唔多，只係形式唔同
迷偶像呢個行為本身就唔理性，你諗住用教育嘅方法叫停佢哋只會有反效果

個價🤣課左果D會唔會跳樓

你俾我啦

比錢睇人做愛咁on9

佢唔P圖果陣個樣係鯉魚皇

我俾你諗多次

睇完啲流出 想講個晴兒算係咁
係豬閪咗啲但個尺度都對得住啲傻仔
雖然都係冇點睇

光復男權

有咩事跡需要狙擊先?
你當許願池?
留個名就有人俾相你睇咩

咁搞笑

Lm

《新食品規例》：野葛根引入歐盟市場前，必須通過安全評估
韓國禁止將野葛根用於食品
原產地泰國雖未禁止販售，但建議每人每天食用野葛根劑量不超過100毫克。

booms up一粒就已經390毫克 到底對人體係有害定有益多？[/quote]

洗咩自己查 多人投訴 佢哋就會查啦
告得入就入 唔入就算

咁大家多d舉報

開放題：究竟班毒撚仲有冇得救？akb 啲fans起碼都仲有得去握手會摸下偶像手仔影張相 佢哋淨係可以隔住個mon對住女神張相打飛機 諗諗下都幾慘慘豬

幾個鍾就30頁, 唔錯

蔥蔥咁撚貴得d傻閪圖

都係毒撚對象

反而要搵下點舉報 之後叫樓主pin

訴求就係fufu可唔可以尊重返攝影界 澄清返自己唔係搞藝術

香港衞生署負責監管所有在香港銷售的藥物，以確保其安全、成效和素質。
係咪應該報衛生署？

jdaily犯撚晒 啲藥佢運過來 唔係批發或製造商輸入 同埋一定全部都冇牌

究竟邊條毒撚會買佢啲相

大波

手仔都摸唔到

佢都算高清又有鮑 其他果啲

男人？

有包咩?

似係

推阿 上阿

岡田 ゆい
千祈唔好Search Twitter

我驚你TIER 0 都頂唔順

睇過

認同
其實燒太大好易玩完
你話條女賣相 所以要搞鳩佢
根本冇原因俾人 賣相關人撚事咩
但你話腐腐話男人垃圾又賺男人錢
自打嘴巴就俾到理由人

女人嚟
以前衰讀大埔嘅中學 素顏恐怖

做乜鳩

免費都露點咁仲晴? 我晴你老尾咩

你咁講即係話埋買正版av嘅人
利申有買

agree 宜家個問題係你追星你有機會去睇live 去fan sign見到偶像同佢哋傾計，但係宜家呢班女 唔好話面對面見面傾計，連多謝都未必會多謝你

哦 冇
見個po話啲女賣相賣得貴又冇野睇
咁見佢地價錢又唔平 咪講下

2.2萬

冇關係啦 我都有follow 佢哋 但唔會買相

正ar n 姐

負皮你

所以咪俾錢買

想睇落公園自己捉

玩Pokémon 對你黎講好貴咩

係

所以一大班人支持 雞翼
你睇下jfft 圍爐po

得 笑完要一齊聲討佢地

無誠意到個頭都唔撚染番好就學人影寫真

可以

4都推得好快

呢班女根本心底裏睇唔起呢班人 但係收入來源大部分都係呢班男人 學吓班偶像有番啲職業道德啦

呢個要pin 俾佢地睇

港版深田
螺絲瑪間cafe女僕之一

哦 jdaily啲女？

講還講

磨牙

唔露閪捽碟都唔好俾錢

點整到咁大😂
我都想裝假狗呃下人

笠舊嘢上心口啫

淘寶

佢地撚有人地咁好身材咩

要入信封好攰

可以唔洗戴大碼bra
做大bra妹了

有幾張有

一頁咪有晒

醒下啦班痴漢 仲俾錢班垃圾臭雞 想睇咸野課swag好過啦 起碼真係咸片又唔洗月供

1200蚊睇個人妖係咩事

呢個狙擊好正 想捐錢支持

呂布通常唔講人，佢講事多
但件事之前佢都講過

正 推呀

有無soso 蔥蔥 d牙

強貼留名

蔥蔥有咩俾你睇 無波無籮無腳
ig有晒你想睇嘅嘢

唔係囉

韓國果啲可以將無波無蘿影到好仁
打燈構圖又靚

百貨應百客

你嘅外貌都要達到一個可補救嘅程度
先可以靠攝影師救

你覺得班垃圾有得救咩

Pyoapple 好能正

清純都算
影到咁差連藝術成份都無

街邊柒頭影咁

唔睇都唔知HK班賣相女咁撚低質

外國台灣咁有誠意賣相嘅女女睇到一定哭撚咗

佢ig尺度仲大過patreon買咩撚嘢

If只係有啲Logitech廣告煩你

你想俾1000美金去廣告？

幫緊你幫緊你

啲牙肯幫我未

呢個我麻麻地

我鐘意 Zia kwon

喺香港不知幾撚好賺
女人皮膚用金做 求其影張相都有錢收

賣相嗰班女話自己唔易做 好辛苦 講呢啲有咩用 有邊個搵錢唔辛苦㗎 無人會因為咁而同情你地

有無啲牙

想要多啲FUFU

沽空電子雞

邊個接貨

其實係咪認真？
呢啲白濛濛低清相+仲長過佢出街條褲嘅衫

G持清!

呢個終極BOSS黎

呢度幾錢？

雞翼

有冇leehee.express 個merry

ruby幾好, 起馬有幾張飛下釘

支持

咁多男人係窮撚

咁多女人貪錢

原來係咁解

有無inkyung

雞翼有得屌鹿

我勸各位唔洗係度嗌 講咩大道理
偷相又好 狙擊又好 鍾意點講咪點講
做雞咪做雞

一齊有得免費睇j圖 有咩唔好

g-su

你拉就係唯一唔好

灰雞

電子雞圖鑑補完計劃

FUFU? 好撚痴線喎呢張

睇睇個價錢 你就唔會咁覺得

慣左手勢 自推5次

有無得捐錢支持

？？巴打你睇到啲乜

幫推

拉一推十係基本

佢係咪想講好痴撚線
比咁貴乜都睇唔到

唔通扶住側邊又同你講咩

其實佢算好敬業wo
真係有啲野睇
好過上面有啲泳衣收人錢
條垃圾blackruby食屎la 垃圾相收人幾舊

有冇巴打有venus_kwy？

Venus唔係比人話傳銷？

係我為大家request

上邊有人話要先放出嚟佢扶住條賓周都唔關我事

原諒灰兒未

冇錯 俾咁撚多錢睇呢啲 垃圾

出貨相一定係嫁喇

十成九係扯皮條搵人做雞抽油水啦

有冇野睇
佢宜家ig都冇埋 睇唔到

成班賣相女都要多謝佢
唔係佢咁寸邊會火燒連環船咁畀人搞

講咁耐都無d牙

有冇手足解密

有片想唔仆街都難

Strong post LM

大佬好野

毒撚明就唔叫毒撚喇 屌你老母垃圾毒撚 影衰哂男人

毒撚係咪傻西，咁都好俾錢

堅定流啊 我睇到喎!

屌你呢啲要去消費者委員會

Thank you bro
我fu世一

全部都學777咁唔回應啦

公司叫佢地唔好回

都無嘢睇 浪費網絡資源

黎怕要All in futu 課金買

有阿

FUFU貴過FUTU

有格甩底同肚腩仔

佢 IG都有啦

隻鹿咪賺到仆街

睇完覺得浪費人生添

暫時黎睇 ruby死緊

我都想睇佢哋點回賣得貴咁多同 意淫相

有得回應咩呢

件ruby自己都有份搵下線啦
"招代理" 當人傻架咩

本身冇乜事 依家出面幾個post都有佢份
fufu睇黎要多謝佢

有興趣~

無撚用架，我覺得係西布曲明，但政府唔撚郁

透過 HKG Web 分享一則貼文：【動漫台】[突發] fufu ying被人中出即飛 FB瘋狂出負文

大把黑歷史

成班雞都好嬲好嬲

識DO啦

有冇template？多幾個人send應該會快啲做嘢

成班做雞比人放曬啲上黎就好嬲好嬲

真，賣相賣到以為自己好撚醒

Fufu 好可愛

見到Rose馬都唔開胃

搵唔到你

Fufu 個條sendspace link down唔到嘅

就快又推爆呢個po多得條mk妹ruby

佢簡直係mvp啦

肚腩最大算唔算

條片好似1月20號

一個人send緊係hea你十個人send就唔同講法

重要寫懶人減肥神器 毒藥食一食隨時命仔都冇埋

推撚正佢坐監啦

Melody marks onlyfans都係$4 佢地$100乜撚都冇得睇

屌 有塊閪就搵到錢架啦 係香港先咁多on9去買相 以為買完就有得屌隻雞 以為買完隻雞會記得你 唔好意思呀 你毒撚就收收皮先啦 有錢就汁下個外表 乾乾淨淨 企企理理 自然會識到女朋友啦 痴撚線拎200美金買垃圾 養到班垃圾雞依家好似冇鳩左佢地唔得 又咩物化女性 200美金個月味你自己set俾自己個價囉屌你老母話我地物化你 做雞就做雞 認撚左佢味算 又要做雞 又唔俾人話你係雞 收皮啦網絡雞

瀉藥都還好, 隻ruby賣啲藥金色一粒粒, 支那搵到嗰隻有西布曲明嘅減肥"中成藥"又係咁啱金色一粒粒

仲平撚過大馬妹

有位入一早衝晒出嚟

一定唔會收皮

仲要張張相角度一撚樣，得一個表情

雖然我諗都唔會有人做嘢 香港真係好多人賣緊呢啲垃圾

有埋電話

報海關搵9條賤種

好撚驚

應該唔係自己 公司太空卡

其實外國一樣好多simp

屌你老味 先不論佢有無牌
1500蚊包仲要放係格仔鋪賣 無包裝無成分
呢啲完全係賺黑心錢 分分鐘害死人

笑死

乜撚嘢冇包裝人哋求其攞個膠袋入住就已經當包裝左

$1500拆得個十幾廿粒賣 賺撚死佢

有乜好睇

有圖要推

推爆

勁似烘焙店啲包裝

【電子雞】 無腦英國留學生浪費試劑，玩壞採血針，私自試用私伙野代替

成個POST無咗 蘋果動新聞都無埋

我正式宣佈: 盧妹>>>>>>>>>>>>肥佬黎+ 連仔

FUFU>>>>>>>>>>>>言論自由,新聞自由

一陣俾文匯報睇中
拉埋佢之前聲稱係黃既黎污名既話
ruby可以準備坐監
對定一定出全力做死佢

貴過晒出面啲減肥藥都咁多人買
豬人真係好多 要發達真係要向呢班人入手

無

ching 個名

J Daily 有份幫佢地舖天蓋地推廣

好有可能有幫影相 應該好難唔關佢事

知就收嗲啦

腐腐浪費醫療資源 用塊閪操控新聞自由同網絡言論

實有jdaily份啦

坐監先啦

好唔衛生 同一套衫咁俾啲雞著黎著去

話咗有啲人係借機見patreon就想燒, 搏下睇下有冇流出

為左賺錢咁冇良心 抵坐啦

咁又一個Post

多得鄉村豬Ruby 嘅生化危機事件

要徹底杜絕電子雞
一隻都唔可以留低

佢最on9係自己製造咁多第一手證據

仲要啲毒撚自己為自己嘅奉獻係同女神嘅connection
其實人地轉個頭拎錢去貼仔

錢已袋 理撚你

其實佢唔衝出嚟柒都冇人知

咁多個月後 連登終於又團結返

班馬去佢旺角間鋪訪問佢la

張硯秋快撚D入去坐啦 死肥系

有冇多啲share?

樓主準備開5

快啲出嚟啦 今日明明好威架麻

佢地IG Story死晒

新post開咗 快啲完咗佢

開定 爆左就入

fufu呢鑊又激到紮紮跳(5)連登起義 推撚到路比坐監為止

條新Template LINK都入到 之前舊果條個AC 比人封左
之後爆POST你地繼續開就得 新LINK應該冇事

藥本身已經要註冊, 如果真係有西布曲明成份直頭禁用

其實有好幾張都現哂形好樣衰

手足好野

班雞真係激到紮紮跳咁

開多幾個新AC備用啦

我都想知
我係絲打，我都覺得賣相好似不勞而獲
但當真係問我實際上有乜問題嘅時候，我又答唔出…全部你情我願
依家追擊又唔知想點
我諗主要係因為佢哋付出嘅努力太少就有好大嘅回報，然後我哋覺得唔公平同埋會妒忌佢唔使做就有錢收？
但講到尾，其實又搵唔到問題…
若果依家個行動係想令到成個行業嘅相嘅質素提升，即係如果啲女露多啲，係咪大家就認同電子雞係可接受先？
似乎大家目標都唔一致

50蚊粒

我覺得係態度問題..